有冇巴絲知有毛毛帽邊又薄既外套邊到買?

如題
一直都好中意D毛毛,但係件件都好厚
想買黎過年
請出招

JJ插沙啊各位巴絲

上Asos買

香港有冇

騎劫一下
之前有報導講好多市面上既毛毛產品 9成係真動物毛 因為成本比人造毛低 好多都係用殘忍既方法得到

有d 衫舖係主張cruelty free 又或者 可以考慮下買人造毛

2017 list:

搜尋：

btw 網上買既不如試下rakuten zozo hktvmall 樓上巴打講既asos 都唔錯 依家好多妹妹都果度買野